「3.5%定律」：非暴力運動如何改變世界

對於今天的香港又好似好有用:

「3.5%定律」：非暴力運動如何改變世界

唔鐘意睇字既可以睇

重點:
非暴力運動的成功率是武裝運動的兩倍，有53%的非暴力運動導致了政治變革，而武裝運動則為26%。

-------------------------------------------------------------------------------------------------

迎合番香港呢場運動,不要升級去玩炸彈,不過全香港真係好似只有工聯會班老鬼先識玩

而其它私鳥......

武勇巴們請小心保護自己,在自身安全情況下,才好出動神獸,你們對香港人來說是極其珍貴的一部份,失去一個都太多!

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

內文提到嘅非暴力運動有街頭和平抗議, 同發動大罷工

//在數百萬人參加的街頭和平抗議中，安全部隊的成員更有可能擔心家人或朋友也在人群中，所以他們無法鎮壓示威。// 依家香港仲做唔做到 加上和平抗議分分鐘都比狗咬

即係剩低大罷工...